這名德國籍教頭補充：「我們已找到了中堅之材，他就是洛夫雲。

健碩、快速、雙腳熟練、有頂上功夫、彈跳力強。他是我需要的中路守將。是的，有些地方仍需要改善，他的集中程度，但球員畢竟是血肉之軀。」

爭咁個腦啫

娛樂型中堅

呢條傻鳩幾時至肯醒

本來都以為場波應該完

清me就咁盡
Lovren就留咁耐

俾人反cup完就醒架喇

唔使爭喇
大家都是廢鳩

慘

沙高咪又係傻鳩

你咪又係五十步笑百步

可唔可以走

難為晒你同條懦夫做隊友

所以咪話清我就咁爽手
Lovren場場都柒就唔撚清囉

屌你老母洛夫雲

別高興 別以為叫高普
路夫雲都會依你意願來營造

力架是原罪

ching星期日返教會幫痢祈個禱好冇